摩蘭奴 算唔算係入錯行？

有時有d 野
真係講天份
勉強唔黎
個頭gel 到似謝拉特都係冇用的

人地起碼打到英超歐聯 點入錯行法

俾你燈一燈 下場motm

出佢做正選隊波一定閪
睇到你燥
對住個mon黎屌 屌摩

人工已袋